黨鐵：831閉路電視片段不涉任何後期處理

港鐵：已遵法庭頒令將831閉路電視片段交予梁耀霆一方
03.05.2020 23:04

早前法庭頒令港鐵披露去年8月31日太子站及荔枝角站的閉路電視片段，給教育大學學生會前會長梁耀霆作民事索償用途。梁耀霆在社交網站指，港鐵提供片段不齊全，並已發律師信，要求港鐵交代部份畫面「不見了」的原因，以及交出閉路電視母帶。

港鐵發言人晚上回覆指，已遵從法庭命令，將有關片段全數交予梁耀霆一方。對於被指缺失部分畫面，港鐵解釋，涉及今次訴訟的車站閉路電視，在事發當晚受破壞，錄影功能受損，但片段上方有顯示實時錄影時間資訊，不涉任何後期處理。港鐵又指，已收到梁耀霆一方要求查閱閉路電視母帶，正同對方溝通以及作安排，重申若梁耀霆一方對港鐵提交的閉路電視片段有任何疑問，樂意透過既有渠道解釋。

是旦啦 你都拍到star war第10集啦

但係有前期處理